以後乜武力升級咩都入能晒狗度得啦 以牙還牙呀記得

以後乜武力升級咩都入能晒狗度得啦 以牙還牙呀記得

對方實估到你藉機升級
可以點拆?

要拆啲咩？

人地放得針就預左你藉機升級
我覺得係一個陷阱
我都想知對家點解會逼我地升級